高達消光問題求救

新手想問問
今日噴完消光落隻RG 00Q
但噴完一粒粒白色，
我應該係噴太多。。。
點算好，點救翻佢

太近噴？

你有無帶囗罩

會影響？
學下野

我都未試過

原因有2個，一係太近距離噴，二係噴太多，其實消光薄薄噴一層就得，如果覺得唔夠就等一陣再薄薄噴多層

濕度太高喇，噴消光天氣越乾燥越好
呢個星期都又陰天又落雨，好易出事
如果真係要噴，一係開抽濕/冷氣，一係用風筒噴一少少吹一吹

又，噴果時距離唔好太近，少噴多層

離開起碼一呎，平均咁灑上去
乾左覺得唔夠先再補

要問點救既話
如果只係個別地方 下面又冇上色的話 用thinner抹走佢就得

濕度咁高

天氣潮濕絕對唔可以噴消光
特别係噴罐，因為出力太大又無得較

你可以用紙巾點開油水慢慢抹
千奇唔好用洗槍水抹，會抺溶啲膠
抹晒之後等天氣乾燥番先噴

噴完就好好供俸佢唔好玩喇
因為你用開油水抹啲膠已經令到啲膠脆左所以唔啱攞嚟扭

希望可以幫到你